1917豆盟科技

現價0.64值唔值得入？
一星期前仲係0.8-0.9左右
上唔上得番高位

招股價大約0. 41自己諗

我睇就玩完, 照計就0.69附近見底, 我0.71開始撈, 但見佢破位, 岩岩都斬哂0.66, 玩下隻算

應該上得返，但跌多少少就要小心

業績幾好，不過入左可能要坐到下個er

等兌吧上一齊炒起